真心覺得香港玩撚完

1日150個單程證

一出街周街都係大陸人

你唔講呢度係香港我以為返咗大陸

表面上係解決人口老化問題

實際上係想同化得地香港人思想

到時更易控制香港

打錯字 係同化我地香港人思想

今日先覺得？

所以移民好過啦，仲搞乜撚野抗爭，慳返啖氣好過啦

以前冇咁多

那有錢 你老母

負評條友一定係大陸人

聽呢句聽左十年以上

睇下啲人企唔企出黎囉

一早玩撚完啦 而家火上加油咁解啫

唔係又回歸開始就聽到咩

入黎之前以為有咩特別野講
屌你十年前就應該知道每日150個既後果啦
早唔反對依家塞爆先黎話玩撚完
正垃圾

企完出利都冇用 你睇下雨革有改變d咩

十年前我仲係細路仔 點撚反

唔好意思我唔記得咗我哋面對嘅係香港政府

邊有香港政府 從來只有中國政府

會唔會發覺得太遲？

傻嘅，梗係搵方法埋中共/保皇堆搵油水，搵夠就拍拍籮柚成家移民。跟住香港點仆街，變咗大陸二三線成市都who fucking cares?